<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">DYCard</string>
<string name="logo">Logo</string>

<!--Button-->
<string name="buttonPrecedent">Précédent</string>
<string name="buttonSuivant">Suivant</string>


<!--Main Activity-->
<string name="connexion">Se connecter</string>
<string name="inscription">S\'inscrire</string>
<string name="connexionFacebook">Se connecter avec facebook</string>
<string name="cg">Conditions Générales</string>

<!--Inscription Activity-->
<string name="pseudo">Pseudo</string>
<string name="mdp">Mot de passe</string>
<string name="mdpConfirm">Confirmer le mot de passe</string>
<string name="email">Email</string>
<string name="mdpDifferents">Les mots de passe sont différents.</string>
    <string name="inscriptionSucces">Inscription réussie</string>
    <string name="inscriptionEchec">Le pseudo ou l\'adresse mail est déjà utilisé</string>


<!--Connexion Activity-->
<string name="erreurFormulaire">Une erreur s\'est produite.</string>
<string name="champsVides">Veuillez remplir tous les champs.</string>
<string name="erreurLogin">Erreur de connexion</string>
<string name="connectionReussie">Connection Réussie !</string>
<string name="erreur">Mauvais Identifiants</string>
<string name="mdp_oublie">Mot de passe oublié</string>


<!--Recup mdp Activity-->
<string name="recupMdp">Récupération du mot de passe</string>
    <string name="Valider">Valider</string>


<!--Etape1 Activity-->
<string name="etape1_bienvenue">Bienvenue</string>
<string name="etape1_instructions">Voici les étapes à suivre pour créer ta carte: </string>
<string name="etape1_instruction1">Choisir la forme de ta carte</string>
    <string name="etape1_instruction2">Choisir la photo et le format de ta carte
        La photo recouvrira l\'ensemble de ta carte
    </string>
<string name="etape1_instruction3">Ecrire ton message au dos de ta carte</string>
    <string name="etape1_instruction4">Indiquer le(s) destinataire(s)
        La sauvegarde d\'un destinataire est possible
    </string>
<string name="etape1_instruction5">Valider ta commande</string>
<string name="etape1_instruction6">Effectuer le paiement</string>
<string name="etape1_btn_creer">Créer ma carte postale</string>
<string name="etape1_enveloppe">*Votre carte sera envoyée dans une enveloppe</string>

<!--Destinataire Activity-->

<string name="prix_commande">Le prix de ta commande est :</string>
<string name="selectionne_les_destinataires">Sélectionne le(s) destinataire(s)</string>
<string name="supprimer_ces_destinataires_de_mes_historiques">Supprimer ce(s) destinataire(s) </string>
<string name="ajouter_nouveau_destinataire">Ajouter un nouveau destinataire</string>
    <string name="supprimer_destinataire">supprimer un destinataire</string>
    <string name="envoyer_destinataires">envoyer un destinataire</string>
    <string name="envoyer_ma_carte_ces_destinataires">envoyer carte aux destinataires</string>



    <!--activity photo-->
<string name="choisir_photo">Choisis ta photo</string>
<string name="importerImage">Sélectionner l\'image à importer</string>
<string name="format">Choisis le format de la carte : </string>
<string name="format1">Polaroïd</string>
<string name="format2">A6</string>
<string name="format3">A4</string>

<!--popup format-->
<string name="alerteFormat">Veuillez sélectionner un format</string>
<string name="valider">OK</string>

<!--Alerte photo-->
<string name="alertePhoto">Veuillez sélectionner une photo</string>
<string name="oui">OK</string>

<!--activity images-->
<string name="choisir_forme">Choisis ta forme</string>
    <!--activity shape photo-->
    <string name="modifier_photo">Modifie ta photo</string>


<!--Texte Activity-->
<string name="ecris_ton_texte">Ecris ton texte : </string>
<string name="zoomer">Zoomer</string>
<string name="dezoomer">Dézoomer</string>

    <!--Activiter liste destinataires-->
    <string name="chargementDest">Chargement de vos destinataires</string>


<!--Ajout ajouter destinataire Activity-->
<string name="buttonDestinataire">Ajouter ce destinataire</string>
<string name="nom">Nom</string>
<string name="prenom">Prenom</string>
<string name="adresse">Adresse</string>
<string name="codepostal">Code Postal</string>
<string name="ville">Ville</string>
<string name="pays">Pays</string>
<string name="ajout_destinataire">Ajouter un destinataire</string>
    <string name="ajoutDestEchec">Un destinataire existe déjà à cette adresse</string>
    <string name="alerteDestinataire">Veuillez remplir tous les champs</string>
    <string name="ajoutDestSucces">Destinataire ajouté </string>




<!--popup destinataire-->
<string name="popupDestinataire">Veuillez sélectionner au moins un destinataire</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="popupSupprimerDestinataire">Êtes-vous sûr(e) de vouloir supprimer ce(s) destinataire(s)?</string>
<string name="yes">Oui</string>
<string name="no">Non</string>



<!--validation-->
<string name="validation">Validation</string>
<string name="face_avant">Face avant de la carte postale</string>
<string name="face_arriere">Face arrière de la carte postale</string>
<string name="parametres">Paramètres</string>
<string name="destinataire">Destinataire(s)</string>
<string name="modifier">Modifier</string>
<string name="paiement">Accéder au paiement</string>
    <string name="erreurConnexion">Vérifier votre connexion Internet</string>

    <string name="termsOfUse">

       CONDITIONS GENERALES D\'UTILISATION (CGU)
PREAMBULE
DYCard est une société qui livre à distance des cartes postales principalement personnalisables en ligne, tel que défini ci-dessous.
Service client :
3 rue des blés d\'or,
78180 Montigny-le-Bretonneux
Email: dycard.client.srv@gmail.com

1. Définitions et description des produits et services :
« L\'Utilisateur »: désigne toute personne physique ou morale utilisant et commandant directement sur Applications mobiles par tout moyen tel que téléphone, tablettes, dénommée ci-après « l\'Utilisateur ».
« Application (s) ​» : désigne l\'application mobile éditées par DYCard.
« Produit(s)» : ​désigne les produits offerts au jour de la consultation par l\'Utilisateur sur l\'Application : produits de la carterie tels que cartes de voeux, cartes de remerciements, invitations, fairepart, cartes postales et toute une gamme d\'objets et cadeaux photos, ainsi que des produits accessoires tels que des enveloppes, par exemple.
L\'Utilisateur est informé que les Produits présents sur l\'Application sont les plus fidèles possibles à ceux réellement imprimés mais peuvent être légèrement différents (taille, couleurs, etc.).
Chaque Produit est accompagné d\'un descriptif établi par DYCard directement.
« Service(s) » : désigne les services proposés et décrits au moment de la consultation et/ou de la commande sur l\'Application mobile notamment mais non limitativement : création et personnalisation en ligne des Produits pour impression et expédition par DYCard, l\'un de ses partenaires sous traitants ou fournisseurs ainsi que les services associés. Ces produits et services sont offerts dans la limite des stocks disponibles.
2 - Champ d\'application et objet :
Les présentes CGU ont pour objet de régir les commandes passées par l\'Utilisateur sur une Application. L\'Utilisateur s\'engage à respecter les présentes CGU. L\'inscription sur l\'Applications et/ou la passation d\'une commande implique expressément l\'acceptation pleine et entière des présentes CGU par Les présentes CGU prévalent sur toutes autres conditions particulières ou générales non expressément agréées par DYCard. DYCard se réserve le droit de pouvoir modifier ses CGU à tout moment. Dans ce cas, les CGU applicables seront celles en vigueur à la date de l\'inscription et/ou de la commande par l\'Utilisateur. Si l\'Utilisateur a déjà pris connaissance de CGU lors de son inscription, si de nouvelles conditions générales venaient à être portées à sa connaissance ultérieurement par DYCard, ces dernières prévaudront. Les présentes Conditions générales d\'utilisation peuvent être téléchargées et imprimées.
3 - Accès et inscription aux services :
3.1 Afin d\'utiliser les Services, il faut avoir un accès à l\'Internet (les éventuels frais de connexion et d\'utilisation correspondants sont aux seuls frais de l\'Utilisateur). L\'Utilisateur doit disposer de tout le matériel nécessaire, et notamment d\'un Smartphone, d\'une tablette ou tout autre outil de connexion, requis selon le Site ou l\'Application, afin d\'assurer une connexion suffisante au réseau Internet et au téléchargement de données, fichiers et photographies numériques notamment. L\'Utilisateur doit aussi disposer valablement des logiciels et des paramétrages nécessaires au bon fonctionnement des Services (ex : navigateur internet mis à jour, activation des fonctions Java script, réception de cookies de session et acceptation de l\'affichage de fenêtres "popups").
Selon la configuration réseau (derrière un parefeu ou un proxy) la connexion à aux Sites pourrait être impossible.
3.2 La plupart des Services nécessite une inscription et une création de compte. La procédure d\'inscription est décrite sur l\'Application. L\'Utilisateur est seul responsable de la conservation du caractère confidentiel de son adresse email et mot de passe et de toutes actions qui pourront être faites sous votre compte et/ou avec son mot de passe ou adresse email. L\'Utilisateur s\'engage à informer immédiatement DYCard, par écrit (mail au service client dycard.client.srv@gmail.com ou courriel au 3 rue des blés d\'or 78180 Montigny-le-Bretonneux), de toute utilisation non autorisée de son compte et/ou de son mot de passe et/ou de toute atteinte à la sécurité et de se déconnecter de son compte notamment en cas d\'utilisation d\'un outil de connexion publique. DYCard ne pourra être tenu responsable de toute perte ou dommage survenant en cas de manquement aux obligations du présent paragraphe.
4 – Validation des Commandes
4.1 ​L\'Utilisateur, qui souhaite commander doit obligatoirement : s\'identifier ou s\'inscrire sur le Site et/ou remplir les champs obligatoires demandés afin de commander sur le Site ou l\'Application. valider sa commande après en avoir vérifié tous les éléments; effectuer le paiement dans les conditions prévues; confirmer sa commande et son règlement.
4.2 Toute commande parvenue à DYCard est réputée ferme et définitive et vaut commande dès validation de la commande. La validation de la commande est réalisée : dès validation du paiement en cas de règlement par tout paiement en ligne sécurisé disponible sur l\'Application tels que Carte bancaire, Paypal. La confirmation de la commande est quasiment simultanée à partir de la validation de la transaction par lesdits moyens de paiement.
La validation de la commande constitue l\'accord de l\'Utilisateur sur les caractéristiques de la vente (prix, quantité, nature et format des Produits et Services, adresses). Aucune modification ni annulation de commande ne saurait intervenir à compter de cette validation sauf accord exceptionnel de DYCard.
L\'Utilisateur est en mesure de vérifier sa commande avant de la valider. DYCard décline toute responsabilité en cas d\'erreurs ou oubli de la part de l\'Utilisateur : sous réserve de l\'article 4.4 cidessous tels qu\'énumérés ici non limitativement : orthographe, ponctuation, grammaire, résolution des images téléchargées, dates, adresse, quantité, format, options sélectionnées et tout dommages sur les produits survenus après la livraison.
L\'Utilisateur est informé et reconnaît accepter que les délais courent uniquement à compter de la validation de la commande sous réserve du paiement complet du prix de la commande par l\'Utilisateur. Le transfert de propriété est réalisé à compter de la validation de la commande
4.4. ​Une option dite « Tranquillité » peut être proposée par DYCard à l\'Utilisateur avant validation de sa commande sur le Site. En dérogation aux stipulations de l\'article 4.3, en cas de souscription à ladite option par l\'Utilisateur avant validation de commande, le fichier électronique du visuel du client sera vérifié par DYCard avant transmission pour impression dans un délai raisonnable. Cette option comprend limitativement :
- la vérification et la correction des éléments orthographiques et de syntaxe en langue française sauf données à caractère personnel (tels que mais non limitativement noms, prénoms, coordonnées, dates, âges, poids,...) et plus généralement sauf éléments qui ne pourraient être vérifiées raisonnablement par DYCard
- la vérification et l\'éventuelle correction de la mise en page du visuel
- la vérification du rendu colorimétrique sur le visuel des photos téléchargées par l\'Utilisateur sur la carte.
- la vérification de la cohérence des adresses postales de livraison en France métropolitaine.
DYCard se réserve le droit de corriger directement certains éléments et de valider la commande de l\'Utilisateur ou d\'émettre ses réserves directement auprès de l\'Utilisateur par email. L\'Utilisateur reconnaît accepter que les délais de traitement de sa commande indiqués sur le site internet peuvent être modifiés en cas de souscription à cette option, notamment, mais non limitativement, au regard du délai de retour de l\'Utilisateur en réponse aux réserves émises par l\'Utilisateur, à la technicité et au temps consacré par DYCard à la correction de la carte de l\'Utilisateur.. DYCard s\'engage à faire tout son possible afin que les délais de traitement de la commande de l\'Utilisateur demeurent raisonnables.
DYCard se réserve le droit de lancer la validation et l\'impression de la carte de l\'Utilisateur, à défaut de réponse de ce dernier sous un délai de 3 jours ouvrés à compter de l\'envoi du mail de réserves à l\'Utilisateur.
5 - Absence du droit de rétraction
L\'Utilisateur est informé que, conformément aux dispositions légales et/ou règlementaires impératives applicables et en vigueur , il ne pourra pas bénéficier, à compter de la délivrance par DYCard du Service et au Produit, du délai de 14 jours francs débutant à la date d\'acceptation de l\'offre et permettant de renoncer au Service et au Produit dans la mesure où il reconnaît et accepte que la mise à disposition du Service et/ou du Produit par DYCard est effectuée avant la fin de ce délai de 14 jours francs et/ou que les Produits offerts par DYCard sont personnalisés et/ou réalisés à la demande.
6 - Prix
6.1 Le prix est exigible à la commande. Les tarifs en vigueur sont ceux affichés sur l\'Application. Les prix sont exprimés toutes taxes comprises en tenant compte notamment de la TVA applicable au jour de la commande; tout changement du taux pourra être répercuté sur le prix des produits ou des services.
DYCard se réserve de modifier ses prix à tout moment, étant toutefois entendu que le prix figurant sur le site le jour de la commande sera le seul applicable à l\'Utilisateur.
6.2 Les prix sont indépendants de la facturation liée aux abonnements et au contrat de télécommunication pour la connexion sur Internet, et l\'Utilisateur fait son affaire personnelle de la négociation des tarifs relatifs notamment aux réseaux et services de télécommunication nécessaires à l\'utilisation de l\'Application.
6.3 Lorsque l\'Utilisateur commande pour être livré en dehors de la France Métropolitaine, l\'Utilisateur pourra être soumis à des obligations et des taxes sur l\'importation, qui sont perçues lorsque le(s) Produits arrive(nt) à destination. Tout frais supplémentaire de dédouanement sera à la charge de l\'Utilisateur et DYCard n\'a aucun contrôle sur ces frais. DYCard conseille à l\'Utilisateur de contacter le service local des douanes pour plus d\'informations. Par ailleurs, l\'Utilisateur est considéré comme l\'importateur officiel et s\'engage à respecter toutes les lois et règlements en vigueur dans le pays de l\'adresse de livraison.
7 - Paiement
7.1 Les paiements sont effectués par les moyens de paiement proposés lors du règlement de la commande sur l\'Application. Concernant les paiements par carte bancaire, les coordonnées des cartes de crédit ne sont pas gardées. Le paiement est directement effectué auprès de la banque. La commande validée par l\'Utilisateur n\'est considérée comme effective que lorsque les centres de paiement bancaires concernés ont donné leur accord. En cas de refus desdits centres, la commande est automatiquement annulée et l\'Utilisateur est engagé à renouveler la commande ultérieurement.
7.2 Pour bénéficier du mode de paiement Paypal, l\'Utilisateur doit avoir un compte auprès de la société PayPal. En cas de paiement par PayPal, ce sont les conditions générales d\'utilisatation de Paypal qui s\'appliquent à consulter sur leur site internet. En cas d\'annulation d\'un paiement différé suite à une demande de l\'Utilisateur sans raison valable, DYCard se réserve le droit d\'annuler la commande ou de réclamer le paiement de la commande auprès de l\'Utilisateur. Les réclamations et litiges Paypal seront réglés selon la procédure Paypal
9 - Défaut de Paiement
En cas de non paiement, l\'Utilisateur ne saurait faire prévaloir de droit de propriété sur la commande ni exiger le respect d\'un quelconque DYCard se réserve le droit de refuser d\'effectuer une livraison ou d\'honorer une commande émanant d\'un consommateur qui n\'aurait pas réglé totalement ou partiellement une commande précédente ou avec lequel un litige de paiement serait en cours d\'administration.
10. Modalités et délais de fabrication et de livraison :
10.1 Ces délais peuvent être reportés en cas de force majeure notamment mais limitativement grèves de transports, grève des services postaux, pannes, problème informatique, rupture de stocks exceptionnelle,.... ; réserves émises par le service de qualité en cas de vérification de la commande ou nonconformité des éléments la commande.
10.2 La livraison des produits est prévue dans la liste des pays proposés sur les Sites ou Applications lors de la passation de la Les commandes seront livrées à l\'adresse de destination indiquée dans la commande, par le mode de livraison indiquée sur le Site ou l\'Application.
10.3 Les délais de livraison sont ceux indiqué sur les Sites et Applications lors de la passation de la commande. En cas de dépassement de plus de 7 jours de la date limite ​(sauf force majeure ou erreur de l\'Utilisateur) de livraison, l\'Utilisateur pourra annuler la commande en adressant à DYCard un mail avec demande d\'avis de réception. Si la livraison n\'a pas eu lieu ou si le Service n\'a pas été fournie entre l\'envoi et la réception du mail ou de cette lettre, l\'Utilisateur pourra résoudre le contrat. DYCard devra alors rembourser la totalité des sommes versées par l\'Utilisateur dans les meilleurs délais, et au plus tard dans les 14 jours ​qui suivent la résolution de la vente. Audelà de ces 30 jours, DYCard doit payer des intérêts sur la somme due. Ces intérêts sont calculés par rapport au taux légal en vigueur. Cependant, un retard de livraison ne peut donner lieu, ni à une indemnisation quelconque, ni à l\'annulation de la Commande en cours, ni au remboursement de cette dernière, s\'il est avéré que le retard a été causé par le fait du client ou du destinataire du colis ou d\'un tiers et dans des cas de force majeure tels que ceux visés par la jurisprudence.
Un nouveau délai est susceptible de courir dans les hypothèses suivantes:
- Le Produit fait l\'objet d\'une réédition à l\'initiative du contrôle qualité.
- Le Produit fait l\'objet d\'une modification ou d\'une réédition à la demande de l\'Utilisateur.
Le non respect des délais énoncés au présent article en raison d\'une faute ou d\'une erreur imputable à l\'Utilisateur ou d\'un non respect de ses obligations ne saurait ouvrir droit à une demande de remboursement.
Toute erreur ou oubli dans l\'adresse de livraison fournie par l\'Utilisateur et conduisant à l\'échec de l\'envoi de la commande sera assumée financièrement par l\'Utilisateur sous réserve des dispositions de l\'article 4.4.
10.4 En cas d\'adresse incomplète, de mauvaise adresse, de refus du colis par le destinataire ou de manque d\'information entrainant une impossibilité de livrer le produit au destinataire en temps et en heure, DYCard ne pourra être retenu pour responsable de la qualité finale de cette livraison. Si ce manque d\'information entraîne une deuxième présentation au destinataire, DYCard sera en droit de demander au client les frais correspondants à cette deuxième livraison.
Livraison assurée par Chronopost (PROVINCE et REGION PARISIENNE) : le livreur laissera un avis de passage dans la boîte aux lettres du destinataire ou par sms si l\'Utilisateur a communiqué un numéro de téléphone portable valide lors de la commande. Ce dernier devra donner des instructions ou alors venir le retirer à l\'adresse précisée sur l\'avis de passage.
Livraison assurée par La Poste (Colissimo suivi ou lettre prioritaire non suivie): La Poste pourra remettre le colis chez le gardien, l\'accueil, un voisin, le bureau de Poste le plus proche de l\'adresse de livraison indiquée lors de la commande ou dans les instructions de livraison.
L\'Utilisateur reconnaît accepter ces modalités de livraison.
La livraison de la commande à un tiers (voisinage, accueil, gardien, ou bureau de Poste du destinataire), selon les procédures du transporteur, ne nécessite pas l\'autorisation expresse du destinataire final.
11 - Réclamations – Garantie « 100% Satisfait »
11.1 Si malgré toute l\'attention que DYCard consacre à la satisfaction des attentes de ses Utilisateurs, les Produits qui sont livrés ne répondent pas aux attentes légitimes de qualité et de service pour lesquels DYCard n\'a pas explicitement défini des exclusions quant à sa responsabilité au titre des présentes Conditions d\'Utilisateur, l\'Utilisateur peut faire valoir une réclamation.
11.2 Il est explicitement rappelé que DYCard ne saurait recevoir favorablement toute réclamation portant sur les éléments de personnalisation librement ajoutés aux articles personnalisables par l\'Utilisateur ou sur l\'adresse de livraison précisée par l\'Utilisateur.
11.3 Il appartient à l\'Utilisateur de s\'assurer de la qualité de ses photos et images ainsi que du rendu prévisible des Produits à commandés en fonction du format choisi mais aussi de leur résolution. DYCard ne s\'engage sur aucun service de retouche ou de modification des photos et/ou images fournies par l\'Utilisateur. Il appartient à l\'Utilisateur de vérifier le rendu de son Produit avant la validation de sa commande.
11.4 L\'Utilisateur devra présenter toute réclamation auprès de notre service clientèle, par email, en précisant son pseudo, la raison de sa réclamation et les éléments de preuve (photographie par exemple en cas de problème qualitatif, ou bon de livraison en cas de non respect des délai prévus...).
11.5 Conformément à l\'engagement « satisfait ou remboursé », les réclamations justifiées donneront lieu, au choix du client, à la réalisation des nouveaux Services et à une nouvelle livraison à la charge de DYCard si cela est réalisable, tant pour l\'impression que pour l\'expédition, ou d\'un remboursement de la commande initiale sous un délai maximal de 4 semaines à compter de la réception des éléments probants de réclamation si le Produit et/ou le Service ne peuvent être remplacés.
DYCard se réserve le droit d\'exiger le retour de l\'intégralité des Produits, les frais de retour restant à la charge de l\'Utilisateur.
12. Force majeure :
DYCard ne saurait être tenue pour responsable en cas de force majeure, des moyens de transport et / ou de communication qui retarderait l\'exécution des services et la livraison des produits tels qu\'énumérés non limitativement : retard, perturbation ou grève des services postaux, des moyens de transport et / ou de communication, pannes informatiques.
13 - Responsabilité
13.1 L\'Utilisateur est informé que les Produits peuvent être envoyés à des destinataires non souhaités si l\'adresse indiquée lors de la commande n\'est pas correcte ou en cas d\'erreur exceptionnelle de la part de DYCard. Dans ce cas, DYCard ne saurait être tenue pour responsable si les Produits sont envoyées par erreur à un tiers qui n\'était pas le destinataire souhaité par l\'Utilisateur.
13.2 Les Services sont réservés pour un usage strictement privé sauf accord express de DYCard. L\'Utilisateur s\'engage donc à n\'envoyer que des fichiers de travaux photos amateurs, par définition sans valeur marchande, et donc non destinés à des fins commerciales ou lucratives sauf accord express de DYCard.
13.3 DYCard ne pourra être tenue pour responsable en cas d\'utilisation abusive ou non légale des Services, notamment si l\'Utilisateur envoie une quantité excessive de cartes aux destinataires ou des propos injurieux, diffamatoire.
13.4 DYCard ne pourra être tenue pour responsable du préjudice indirect que pourrait subir l\'utilisateur lors de la fourniture des Produits ou de l\'utilisation des Services. Les parties reconnaissent que sont notamment considérés comme préjudices indirects, tout préjudice moral, commercial ou financier ainsi que toute action dirigée contre l\'Utilisateur par un tiers, cette liste n\'étant pas exhaustive.
L\'Utilisateur s\'engage à rembourser et/ou indemniser DYCard de toute demande, réclamation ou condamnation dont DYCard serait l\'objet suite au non respect des présentes CGU et/ou aux messages transmis via les Services. DYCard se réserve le droit, à tout moment, de modifier ou interrompre temporairement ou de manière permanente tout ou partie des Services et ce sans avoir à en informer les Utilisateurs préalablement et ou de fermer leurs comptes d\'utilisateurs. DYCard ne pourra être tenu responsable à l\'encontre des Utilisateurs ou à l\'encontre de tout tiers pour toute modification, suspension ou interruption des Services. La qualité des tirages photo dépend du matériel et des appareils photo utilisés. L\'Utilisateur accepte que le rendu des photos et ou images sur les Produits soit moins net que sur son écran. DYCard ne saurait être tenue pour responsable de la mauvaise qualité de l\'impression de la photo et ou image due à une mauvaise qualité ou une résolution insuffisante de la photo et ou image téléchargée dans le cadre des Services.
14 - Respect d\'une charte de contenu
Il est rappelé à l\'Utilisateur que les créations personnalisées transmises dans le cadre des Services relèvent de la correspondance privée. DYCard n\'exerce par conséquent aucun contrôle ni surveillance desdites créations sauf un éventuel contrôle qualité si cela est prévu. A ce titre, les parents sont invités à surveiller l\'utilisation qui est faite des Services par leurs enfants mineurs. L\'Utilisateur est expressément informé que les fichiers stockés, utilisés et transmis dans le cadre des Services sont sous sa seule responsabilité. Par conséquent, seul l\'Utilisateur des Services assumera la responsabilité tant civile que pénale des contenus transmis via les Services. Néanmoins, DYCard alerte l\'Utilisateur sur la nécessité de respecter les lois et règlements en vigueur concernant l\'utilisation des Services. L\'Utilisateur s\'interdit de stocker, télécharger ou envoyer toute donnée prohibée, illicite, illégale, contraire aux bonnes moeurs, la décence, ou l\'ordre public et portant atteinte ou étant susceptibles de porter atteinte aux droits de tiers. DYCard ne saurait être tenue pour responsable du caractère illégal des photos et/ou messages au regard des lois et réglementations en vigueur. L\'Utilisateur s\'interdit donc de stocker, télécharger ou transmettre toute photo et/ou message qui pourrait être constitutif d\'incitation à la réalisation de crimes et délits, de provocation à la discrimination, à la haine ou à la violence en raison de la race, de l\'ethnie ou de la nation, d\'apologie du nazisme, de contestations de l\'existence de crimes contre l\'humanité, d\'atteinte à l\'autorité de la justice, d\'informations relatives à des procès en cours, ou à une situation fiscale individuelle, de diffusion hors des conditions autorisées de sondages et simulations de vote relatifs à une élection ou un referendum, de diffamation et d\'injure, d\'atteinte à la vie privée, ou encore d\'actes mettant en péril des mineurs, de même que tout fichier destiné à exhiber des objets et/ou des ouvrages interdits, cette énumération n\'étant pas limitative.
L\'Utilisateur s\'engage à se conformer à l\'ensemble des lois et réglementations en vigueur concernant l\'interdiction de la diffusion d\'images pornographiques, obscènes, ou de nature à porter gravement atteinte à la dignité humaine.
L\'Utilisateur déclare être le propriétaire légal de toutes les photos et fichiers utilisées dans le cadre des Services et qu\'elles sont libres de tous droits. L\'Utilisateur ne peut enregistrer ou transmettre des fichiers qui enfreignent les droits de propriété d\'autres personnes, comme des textes, des images, des secrets commerciaux, des informations internes ou confidentielles, cette énumération n\'étant pas limitative.
L\'Utilisateur ne peut enregistrer ou transmettre des photos et ou informations qui révèlent les affaires privées ou personnelles d\'une quelconque personne sans son accord exprès et préalable. L\'Utilisateur s\'engage à ce que chaque personne représentée ait donné son accord pour l\'utilisation et la diffusion de son image.
Les contenus mis à disposition de l\'Utilisateur sont protégés par les dispositions légales et réglementaires en vigueur en France lors de la commande. Toute reproduction totale ou partielle doit préalablement faire l\'objet d\'un accord préalable écrit des éditeurs de chaque contenu proposé. Seule est autorisée la reproduction unique pour l\'usage strictement privé de l\'Utilisateur. Toute autre reproduction, distribution, transmission ou publication sans l\'accord préalable des ayants droits
S\'agissant de correspondances privées, l\'Utilisateur est expressément informé que DYCard n\'exerce aucun contrôle ni surveillance des fichiers transmis dans le cadre de l\'utilisation du Service. Toutefois, l\'Utilisateur reconnait être informé que si DYCard est alerté par un tiers ou par quelque moyen que ce soit du caractère illicite d\'un contenu transmis via les Services, DYCard remettra lesdits contenus aux autorités chargées de faire respecter la loi qui les traiteront en conséquence. DYCard se réserve alors le droit, après avoir été saisi par une autorité judiciaire, de résilier l\'accès au Services de l\'Utilisateur émetteur des contenus litigieux.
15 - Données nominatives et cookies
15.1 L\'Utilisateur reconnaît être informé que DYCard procède au stockage systématique des images et photos mises en ligne par l\'Utilisateur ainsi que de sa création. L\'Utilisateur ne peut cependant prétendre à aucun délai minimum de conservation de cellesci. DYCard prend tout le soin nécessaire afin d\'archiver les informations concernant l\'Utilisateur dans un environnement sécurisé. DYCard est autorisée à enregistrer et à utiliser, par traitement informatique, les informations fournies par l\'Utilisateur.
15.2 L\'Utilisateur s\'engage expressément à fournir à DYCard des informations sincères et véritables le concernant. Ces informations, transmises dans le cadre des commandes, sont en effet nécessaires pour le traitement, l\'envoi et le suivi des commandes.
15.3 DYCard ou l\'un de ses partenaires pourra ainsi adresser à toute personne ayant fourni ses coordonnées, des courriers postaux ou électroniques. Les courriers de prospection de partenaires tiers seront uniquement envoyés en cas d\'accord de l\'Utilisateur. L\'Utilisateur pourra à tout moment refuser de recevoir ces offres. Il appartiendra à l\'Utilisateur d\'en informer DYCard par écrit, par mail au service client.
15.4 DYCard peut utiliser des cookies, destinés à stocker des informations identifiant l\'Utilisateur durant la consultation de l\'Application afin de lui éviter d\'avoir à les saisir manuellement à chaque page consultée. De plus, ces cookies sont nécessaires à la fourniture par DYCard des Services souscrits par l\'Utilisateur. L\'Utilisateur dispose toutefois de la possibilité d\'empêcher l\'utilisation des cookies en modifiant les options de son logiciel de navigation sur Internet.
15.5 L\'Utilisateur est informé que le traitement des informations personnelles communiquées à DYCard a fait l\'objet d\'une déclaration à la CNIL le 9 Mai 2005 sous le numéro 1092856. Conformément aux dispositions de la loi n°7817 du 6 janvier 1978, toute personne ayant fourni des données le concernant dispose d\'un droit d\'accès, de modification, de rectification et de suppression de toutes ces données. Pour l\'exercice d\'un ou plusieurs de ces droits, il conviendra d\'en adresser la demande en joignant une copie de sa carte identité
- par mail à : dycard.client.srv@gmail.com
- par courriel au : 3 rue des blés d\'or, 78180 Montigny-le-Bretonneux
Les informations personnelles recueillies par DYCard auprès de l\'Utilisateur peuvent inclure, les noms, prénoms, adresse postale et/ou électronique, photos, photographies et ou l\'utilisation des Service(s).
16 - Autres informations concernant l\'Utilisateur :
16.1 En outre, certaines informations non personnelles peuvent être recueillies comme la version du navigateur du membre ou de tout utilisateur (Firefox, Internet Explorer, etc.), le type de système d\'exploitation utilisé (Windows, Mac Os, etc.) et l\'adresse IP de l\'ordinateur utilisé.
16.2 Dès lors que l\'Utilisateur installe, télécharge, se connecte ou utilise une des applications mobiles, smartphones, site internet mobile, via une Plateforme tierce, telle que Facebook, ou tout autre réseau social (« nos Services virtuels »), l\'Utilisateur autorise DYCard à accéder à et/ou à collecter certaines informations récupérées via ladite Plateforme tierce, provenant de son profil et/ou de son compte dans ladite Plateforme tierce ou des cookies et autres technologies placés sur son logiciel de navigation, disque dur, ou application, conformément aux dispositions contractuelles et aux paramètres de confidentialité et de sécurité mises en place entre l\'Utilisateur et ladite Plateforme tierce. L\'Utilisateur autorise DYCard à partager ces informations avec ladite Plateforme tierce conformément aux dispositions contractuelles et à vos paramètres de confidentialité et de sécurité mises en place entre l\'Utilisateur et ladite Plateforme tierce.
L\'Utilisateur autorise DYCard à éventuellement partager , certaines des informations le concernant (ex : données comportementales et de trafic) collectées auprès de l\'Utilisateur via l\'utilisation, l\'installation, la connexion à des Services virtuels, avec les sous-traitants, partenaires, prestataires de services, et DYCards, situés en ou hors Union Européenne de DYCard, dans le cadre de la bonne exécution des missions qui leurs sont confiées par DYCard, de la réalisation de services, de l\'optimisation de la performance DYCard, et/ou à des fins analytiques (permettant a DYCard d\'améliorer les Services et l\'expérience de l\'Utilisateur, d\'analyser l\'audience), et ou publicité ciblée, susceptibles de nécessiter la collecte, la conservation, la reproduction, l\'utilisation, ou la divulgation de certains des informations concernant l\'Utilisateur. Avant toute communication, les données de l\'Utilisateur seront anonymisées de façon à ce qu\'elles ne puissent pas être identifiées.
17 - Commentaires envoyés au Site
Toutes réactions, suggestions, propositions ou autres commentaires (collectivement appelé « Commentaires ») envoyé à DYCard en liaison avec le fonctionnement ou le Contenu de l\'Application sera fourni par l\'émetteur et reçu par DYCard sur une base de nonconfidentialité. Tous ces commentaires, suggestions et autres informations deviendront la propriété exclusive de DYCard. En soumettant une quelconque information de ce type à DYCard, l\'émetteur accepte de transférer et de donner, gratuitement, tous ses droits, titres et intérêts concernant l\'information, y compris tous droits d\'auteur et autres droits de propriété intellectuelle. L\'Utilisateur accepte que DYCard puisse être libre d\'utiliser une telle information d\'une manière non restrictive.
18 - Liens vers des sites tiers
Les Applications peuvent présenter, ou des tiers peuvent inclure à partir des Applications, des liens vers d\'autres sites Internet. (sites ou applications mobiles de tiers, réseaux sociaux, etc.) DYCard ne peut contrôler le contenu de ces sites. Tout accès à ces sites s\'effectue sous la seule responsabilité de l\'Utilisateur et à ses propres risques. DYCard ne peut être tenu pour responsable des pertes et dommages consécutifs ou en relation avec l\'utilisation que l\'Utilisateur avez faite de ces sites, et ne peut supporter aucune responsabilité quant à leur contenu, publicités, produits, fonctionnalités services ou tout autre élément disponible sur ou à partir de ces Sites tiers dont il ne lui aurait pas été fait mention préalablement et effectivement de leur caractère manifestement illicite, au moyen d\'une notification conforme aux dispositions législatives et réglementaires en vigueur.
19 -  Protection des Applications Mobiles
L\'ensemble du contenu des Applications est protégé par la législation sur le droit de la propriété intellectuelle et industrielle. La marque « DYCard » est une marque déposée et protégée et ne peut donc faire l\'objet d\'aucune utilisation par des tiers non affiliés à DYCard. L\'Utilisateur peut imprimer ou télécharger des images ou des parties d\'image de différentes zones du site exclusivement pour votre propre usage et à des fins non commerciales. Toute autre forme de duplication, redistribution, retransmission ou publication de toute image téléchargée est interdite sans l\'accord exprès de DYCard, et le contrevenant s\'expose à des poursuites. Vous vous engagez à ne pas modifier ou supprimer les marques incluses dans les images téléchargées de l\'application.
20 -  Compétence législative et juridictionnelle
20.1 ​Le présent contrat est soumis au droit français.
20.2 En cas de litige, DYCard s\'engage à faire ses meilleurs efforts pour trouver une solution amiable celuici. En l\'absence de solution amiable, tout litige pouvant résulter de l\'interprétation des présentes Conditions Générales et / ou de l\'exécution des ventes qui y sont soumises, sera de la compétence du tribunal du défendeur. Si l\'Utilisateur est un consommateur, au sens de la loi, il pourra, s\'il engage une action en justice contre DYCard, choisir la juridiction du lieu de livraison effective de sa commande, conformément aux dispositions légales en cours.
21 - Divers
Toute réclamation éventuelle devra être envoyée par email. Un Service Client est à la disposition des utilisateurs :
- par email: dycard.client.srv@gmail.com
- par courriel : 3 rue des blés d\'or, 78180 Montigny-le-Bretonneux

Toute reproduction des présentes CGU, sauf pour utilisation personnelle, est interdite.
CGU mises à jour le 25/01/2017



    </string>

</resources>
