<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">DYCard</string>
    <string name="logo">Logo</string>

    <!--Button-->
    <string name="buttonPrecedent">上一页</string>
    <string name="buttonSuivant">下一页</string>

    -
    <!--Main Activity-->
    <string name="connexion">登陆</string>
    <string name="inscription">注册</string>
    <string name="connexionFacebook">用facebook账号登陆</string>
    <string name="cg">使用条款和隐私政策</string>

    <!--Inscription Activity-->
    <string name="pseudo">昵称</string>
    <string name="mdp">密码</string>
    <string name="mdpConfirm">再次输入密码</string>
    <string name="email">邮箱</string>
    <string name="mdpDifferents">两次输入的密码不同，请重新输入</string>
    <string name="inscriptionSucces">注册成功</string>
    <string name="inscriptionEchec">昵称或邮箱已被使用</string>


    <!--Connexion Activity-->
    <string name="erreurFormulaire">错误显示</string>
    <string name="champsVides">请填写所有空缺信息</string>
    <string name="erreurLogin">连接错误</string>
    <string name="connectionReussie">连接成功</string>
    <string name="erreur">昵称错误</string>
    <string name="mdp_oublie">忘记密码</string>


    <!--Recup mdp Activity-->
    <string name="recupMdp">获取密码</string>
    <string name="Valider">确认</string>


    <!--Etape1 Activity-->
    <string name="etape1_bienvenue">欢迎</string>
    <string name="etape1_instructions">使用步骤如下: </string>
    <string name="etape1_instruction1">选择我的明信片形状</string>
    <string name="etape1_instruction2">选择我的明信片封面照片和规格
        （照片覆盖整张明信片）
    </string>
    <string name="etape1_instruction3">在明信片的背面输入文字</string>
    <string name="etape1_instruction4">输入收件人地址信息
        （可以保存收件人地址信息以便下次使用）
    </string>
    <string name="etape1_instruction5">确认我的明信片</string>
    <string name="etape1_instruction6">付款</string>
    <string name="etape1_btn_creer">开始设计我的明信片</string>
    <string name="etape1_enveloppe">*明信片会被装在信封里一起邮寄</string>

    <!--Destinataire Activity-->

    <string name="envoyer_ma_carte_ces_destinataires">邮寄我的明信片</string>
    <string name="prix_commande">我的订单价格 :</string>
    <string name="selectionne_les_destinataires">选择收件人（可多选）</string>
    <string name="supprimer_ces_destinataires_de_mes_historiques">删除收件人（可多选） </string>
    <string name="ajouter_nouveau_destinataire">添加新的收件人</string>
    <string name="supprimer_destinataire">supprimer un destinataire</string>
    <string name="envoyer_destinataires">envoyer un destinataire</string>


    <!--activity photo-->
    <string name="choisir_photo">选择我的照片</string>
    <string name="importerImage">选择我的明信片封面照片</string>
    <string name="format">选择我的明信片规格 : </string>
    <string name="format1">拍立得边框</string>
    <string name="format2">A6</string>
    <string name="format3">A4</string>

    <!--popup format-->
    <string name="alerteFormat">请选择我的明信片规格</string>
    <string name="valider">OK</string>

    <!--Alerte photo-->
    <string name="alertePhoto">请选择我的明信片封面照片</string>
    <string name="oui">OK</string>

    <!--activity images-->
    <string name="choisir_forme">请选择我的明信片形状</string>

    <!--Activiter liste destinataires-->
    <string name="chargementDest">Chargement de vos destinataires</string>

    <!--activity shape photo-->
    <string name="modifier_photo">Update your photo</string>

    <!--Texte Activity-->
    <string name="ecris_ton_texte">输入文字 : </string>
    <string name="zoomer">放大</string>
    <string name="dezoomer">缩小</string>


    <!--Ajout destinataire Activity-->
    <string name="buttonDestinataire">添加收件人</string>
    <string name="nom">姓</string>
    <string name="prenom">名</string>
    <string name="adresse">地址</string>
    <string name="codepostal">邮编</string>
    <string name="ville">城市</string>
    <string name="pays">国家</string>
    <string name="ajout_destinataire">添加收件人</string>
    <string name="ajoutDestEchec">已经添加过这个收件地址</string>
    <string name="alerteDestinataire">请填写所有空缺信息</string>
    <string name="ajoutDestSucces">添加收件人成功 </string>




    <!--popup destinataire-->
    <string name="popupDestinataire">请选择至少一个收件人</string>
    <string name="ok">Ok</string>

    <string name="popupSupprimerDestinataire">确认删除收件人?</string>
    <string name="yes">确认删除</string>
    <string name="no">取消</string>



    <!--validation-->
    <string name="validation">确认我的明信片</string>
    <string name="face_avant">明信片正面</string>
    <string name="face_arriere">明信片背面</string>
    <string name="parametres">明信片规格</string>
    <string name="destinataire">收件人</string>
    <string name="modifier">修改</string>
    <string name="paiement">确认并付款</string>

    <string name="erreurConnexion">请确认网络链接</string>

    <string name="termsOfUse">
        使用条款
欢迎使用DYCard
序言
DYCard 是一款以在线设计个人明信片并邮寄给收件人为主题的软件，具体使用细则如下。
客服信息:
3 rue des blés d’or,
78180 Montigny-le-Bretonneux
Email: dycard.client.srv@gmail.com

1. 产品及服务介绍:
« 用户 »:本服务针对于所有使用DYCard的人，可通过手机或平板使用本软件。使用者统称为« 用户 »。
« 软件 » : 由 DYCard.发行。
« 产品 » :  用户可用本产品直接邮寄明信片，如感谢卡，邀请卡，节日祝福卡，或自选图片等任意风格卡片，同时会邮寄信封。卡片是经由公司人员打印，可能会与图片有微小差距(大小或颜色等)。
产品会
« 服务 » :用户可在线设计明信片打印并邮寄通过DYcard。我们的合作者是打印部分的承包人。产品在有限存货量下可以寄出。
2 – 应用范围
请你务必审慎阅读、充分理解各条款内容，特别是免除或者限制责任的条款，以及开通或使用某项服务的单独协议，并选择接受或不接受。限制、免责条款可能以加粗形式提示你注意。
除非你已阅读并接受本协议所有条款，否则你无权下载、安装或使用本软件及相关服务。你的下载、安装、使用、获取DYCard帐号、登录等行为即视为你已阅读并同意协议的约束。
如果你未满18周岁，请在法定监护人的陪同下阅读本协议及其他上述协议，并特别注意未成年人使用条款。
DYCard有权利更改使用条款，本使用条款可以下载打印。
3 – 服务的使用条件
3.1 本软件在有互联网条件下使用 (互联网费用是由用户自己承担). 用户承担使用费用如手机或平板, 请确认网络连接稳定性以确保信息准确传输。用户需要有软件支持 (如 : 互联网浏览器 Java script, cookies 以及可接受信息的窗口).
在有防火墙或代理服务器的情况下可能会连接失败。
3.2 用户注册和使用
大部分的服务需要注册和创建帐户。登记过程是在申请中描述。用户对于维护自己的电子邮件地址和密码的保密，并为您的帐户和/或密码或电子邮件地址下发生的所有活动承担全部责任。用户同意立即书面告知DYCard（dycard.client.srv@gmail.com 或邮寄至 3 rue des blés d’or 78180 Montigny-le-Bretonneux）擅自使用使用公共连接工具尤其是当他的帐户和/或密码和/或任何违反安全的行为，注销其账户。DYCard不负责因您未能遵守本款而引起的任何损失或损害。
4 – 验证控件
4.1 用户提供付款的登录或网站上注册信息，完成订购的网站或应用程序所需要的必要的字段。验证检查的所有信息并确认订单和它的条款。
4.2 在DYCard收到的任何订单被认为是坚定的和最终的订单，并且是确认的订单。在付款的情况下通过，如信用卡，PayPal应用程序的安全的在线支付提供从支付的确认：订单的确认进行。订单确认是从交易通过支付等手段确认几乎同步。
订单的确认构成对出售（价格，数量，产品和服务，地址，性质和格式）的特点，用户协议。DYCard此验证除特殊协议外不修改或取消无法介入。
4.3. 用户可以验证之前检查他们的订单。DYCard不负责对用户的一部分，任何错误或遗漏：在符合第4.4条这里列出不限于：拼写，标点，语法，上传的图片，日期的分辨率，地址，数量，尺寸，选定的选项和交付货物后发生的任何损害。
通知用户，并同意只接受订单的确认后运行的最后期限，须全额付款的用户订单。所有权的转移订单的确认后作出
4.4. ​可以通过DYCard确认网站上的订单之前提出所谓“和平”的选项用户。尽管第4.3条的规定，如果订阅由电子文件的客户说明前控制用户验证的选项将传输DYCard之前的合理时间内打印进行检查。此选项包括不限于：
- 检查和更正拼写和除个人数据法语语法元素（如但不限于姓名，联系方式，日期，年龄，体重，...）和更普遍的元素，除了可能不合理地DYCard验证
- 可视布局的核实和最终纠正
- 检查由所述地图上的用户上载的可视图像的显色性。
- 检查在法国本土邮递地址的一致性。
DYCard有权直接处理一些元素和验证用户的控制，或者直接发放储备，以电子邮件用户的权利。用户同意接受该网站上显示订单处理时间可以倘认购事项进行修改，以这个选项，包括，但不限于，用户回报期下的响应保留用户，技术和纠正地图用户通过DYCard所花的时间.. DYCard承诺尽一切可能，使指挥处理时间的用户保持合理。
DYCard有权启动验证发送用户预留商场经过一段时间的3个工作日之内答复的权利和打印用户卡。
5 - 撤销权缺失
用户被告知，按照法律规定和/或适用的强制性规定和效果，也不会从服务和产品批DYCard中受益，在14天的期限开始之日起法郎接受要约并免收服务和产品，以他承认并接受由DYCard服务和/或产品的提供是这一时期的14天结束前进行的程度和/或通过DYCard提供的产品是定制的和/或定做。
6 – 价格
6.1 价格是支付给订单。目前的利率是那些贴在应用程序。价格已包括特别考虑在订单之日起增值税的所有税收;无论如何变化将反映在产品或服务的价格。
DYCard储备来随时变更价格，所不同的是在网站上的一天的顺序列出的价格，应仅向用户适用。
6.2 价格是独立计费的订阅和电信的合同，用于连接到互联网，用户是用于利用谈判特定电信网络和服务的关税亲自负责应用程序。
6.3 当法国本土以外的地方交付用户控件，当到达产品的用户可能会受到进口关税和其他税，这些被收集。办理通关手续的任何额外费用将由用户承担，DYCard拥有这些费用的控制。DYCard建议用户联系当地海关部门获取更多信息。此外，用户被认为是进口商和同意遵守的送货地址的国家的所有适用法律及法规。
7 – 支付
7.1 付款通过应用程序上的付款订单时提供的付款方式进行。关于通过银行卡支付，信用卡信息不被保存。付款是直接到银行。当有关银行支付中心已同意由用户确认订单被认为是有效的。在拒绝的情况下，订单将被自动取消，用户承诺在以后更新的命令。
7.2 要接收Paypal付款模式，用户必须与paypal公司的帐户。如果paypal，这是适用于检查在其网站上paypal的一般条件支付。在下面无正当理由用户的请求延期付款的取消的情况下，DYCard保留取消订单或要求支付从用户订单的权利。paypal声称，按照程序paypal纠纷解决
9 – 支付错误
在不付款的情况下，用户可以不允许秩序的所有权或执行任何DYCard的保留拒绝交付或从提供一个订单的权利消费者谁没有缴足或先前的订单，或正在服用人的付款争议。
10. 过程和生产和交付期限：
10.1这些时间可在不可抗力的情况下，包括但推迟交通，邮政罢工，故障，电脑问题，罢工;通过服务的顺序或核实的情况下，质量持保留意见。
10.2 交付产品中提供了有关该订单的奖站点或应用程序将被传递到在订单中指定的目标地址的国家名单规定，交付方式在网站上显示或应用程序。
10.3 交货时间是那些下订单时的站点和应用程序表示。如果超过7天以上的截止日期（除因不可抗力或者错误的用户）交货，用户可以通过发送请求接收电子邮件DYCard取消订单。如果交货没有发生，或者发送和接收电子邮件或信件之间没有提供该服务，用户可以解除合同。 DYCard必须偿付尽快由用户支付尽可能和内出售的分辨率为14天，最新的全部金额。 Au¬delà这30天，DYCard必须支付到期的利息。这些利益的基础上适用税率。然而，在延迟交付不应导致，也不是电流控制或偿还的任何补偿或取消时，若证明了延迟是由事实引起的客户或包裹收件人或第三方，并在不可抗力的情况下，由法院作为简称。
一个新的截止日期很可能在以下假设运行：
- 本产品受到质量控制主动权重演。
- 本产品受修改或重新发布用户的请求。
未能符合本条规定的，因为一个错误或错误归因于用户或不遵守其义务，不符合任何退款要求的最后期限。
在用户并导致订单的发送失败所提供的送货地址的任何错误或遗漏将财政上的用户受到第4.4条的规定承担。
10.4在不完整的地址，地址错误，由收件人或缺乏信息导致未能提供该产品在适当的时候收件人的包裹拒绝的情况下，DYCard不承担责任。
由Chronopost（省和巴黎地区）提供送货：司机会在收件人的邮箱或手机短信留下的电话卡，如果订货时用户提供有效的手机号码。这将给说明，然后来和它拆了电话卡上指定的地址。
由法国邮政提供的送货（Colissimo或优先级的信没有遵循）：瑞士邮政将在门将返回包裹，欢迎邻居，邮局就近指定的送货地址订货时或在交货指令。
用户承认接受交货的这些条款。在以第三方（邻里，家庭，后卫，收件人或邮局）的交付，根据运营商的程序，并不需要最后的接收者明确同意。
11 - 声明 - 保证“100％满意”
11.1 如果，尽管致力于满足其用户的期望所有的注意力DYCard，即交付不符合质量和服务的合理期望的产品为其DYCard还没有明确定义为排除其责任这些用户条款下，用户可能有一个说法。
11.2 它明确地提醒DYCard无法顺利接收自定义元素自由定制项目添加到用户或用户指定的送货地址的任何索赔。
11.3这是确保其照片和图像，并在选定的格式下令渲染预测产品，而且其分辨率质量的用户。DYCard不承诺由用户提供的任何改动或服务的照片和/或图像的修改。这是检查确认订单前，使他的产品的用户。
11.4 用户必须通过电子邮件提交的投诉我们的客户服务，说明它的绰号，对于索赔和证据（照片的原因，例如质量问题或交付的情况下，未达标的情况下，在预期的时间...）。11.5根据承诺“钱”的正当投诉将导致客户实施新的服务和新的送货费DYCard如果可行的话，无论是印刷和的选择装运，或者自收到索赔的证据四个星期的最长期限之内的原始顺序的退款，如果产品和/或服务无法替代的。
DYCard保留要求的所有产品的回报，返回到用户的责任费的权利。
12. 不可抗因素
DYCard不能举行不可抗力的情况下承担责任，运输和/或通讯为不限制提到，会耽误的服务和交付货物的实施手段：延迟，中断或邮政罢工，交通运输工具和/或通信，计算机崩溃。13 – 责任
13.1 用户被告知，如果在订单中指定的地址不正确，或从DYCard异常错误案件的产品可能被发送到收件人意外。在这种情况下，DYCard不能如果产品被错误发送到第三方谁是不是由用户预期接收者负责。
13.2 该服务是保留给没有DYCard的明确同意私人使用。因此，用户承诺仅发送文件的工作业余照片，顾名思义没有市场价值，因此不适合用于商业目的或以盈利为目的，而不DYCard的明确同意。
13.3 DYCard不能追究不当或不合法使用本服务的责任，特别是当用户发送的卡片过量给收件人或侮辱，诽谤。
13.4 DYCard不承担间接的潜在影响在产品供应或使用该服务的用户负责。双方认识到，尤其是被视为间接的损害，损害士气，商业和金融，以及由第三方对用户的任何动作，这个名单并不详尽。
用户同意偿还和/或赔偿DYCard任何请求，投诉或谴责DYCard这将是受因违反通过服务发送这些条款和/或消息。 DYCard保留在任何时间的权利，恕不通知用户事先修改或中断，暂时或永久地全部或服务的一部分，这一点，或关闭他们的用户帐户。 DYCard可以不负责对用户或任何第三方服务的任何修改，暂停或终止。照片打印的质量取决于所使用的硬件和摄像机。用户同意对产品的图片和图像的呈现还是其屏幕上不太清楚。 DYCard不能负责印刷和照片或图像质量差，由于质量差或图像分辨率不足，图片或下载服务的一部分。
14 - 尊重内容章程
应当指出，作为服务的一部分发送的用户自定义的创造都是私人信件。如果提供DYCard因此除了发挥质量控制可能无法控制或创造这样的监督。因此，家长应该通过监控未成年子女取得服务的使用。用户被明确告知，储存，使用和传播作为服务的一部分正在承担全部责任的文件。因此，只有服务的用户应承担通过服务传送的内容的民事和刑事法律责任。尽管如此，DYCard提醒用户需要尊重关于使用服务的法律法规。用户同意不储存，下载或发送任何被禁止的，非法的，非法的，违背道德，礼仪，或公共秩序，侵犯或可能侵犯他人的权利。 DYCard不能负责根据法律，法规的违法照片和/或消息。因此，用户禁止储存，下载或传输任何照片和/或消息可能构成煽动犯罪和煽动罪的歧视，仇恨或暴力，因为种族，民族或国家，道歉纳粹主义，纠纷危害人类罪，违反正义的规则，信息与审判罪行的存在课程，或关于选举或公投，诽谤和侮辱，侵犯隐私，调查和模拟投票授权条件之外个人所得税的情况下，传播或把行为濒危未成年人，并展示对象和/或禁书的任何文件，这个名单并不详尽。用户同意遵守有关的色情，淫秽，否则容易传播的禁令造成严重损害人的尊严的所有适用的法律和法规。
用户声明是在服务，他们来自所有关税自由使用的所有照片和文件的合法拥有者。用户可以保存或传输侵犯他人的财产权利，如文本，图像，商业秘密，内部或机密信息的文件，这个名单并不详尽。
用户可以保存或传输照片和资料，或透露任何人的私人或个人事务未经其事先明确同意。用户同意代表每个人给了其对自己的形象的使用和传播同意。提供给用户的内容是在订货时在法国实施的法律，法规的保护。全部或部分复制，首先必须提出的每一个内容的发行商的事先书面协议的标的。只有经过授权的供私人使用的用户的单再现。任何其他复制，发行，传播或发布未经权利事先同意。
至于私人信件，用户被明确告知，DYCard作为服务的一部分，没有任何文件的控制或监视传输。然而，用户同意被告知，如果DYCard由第三方或任何由通过服务传输内容的非法性质的任何手段惊动，DYCard提供此类内容当局强制将把法因此。 DYCard则保留权利，由司法机构被抓住后，终止访问变送器用户服务内容的诉讼。
15 -个人数据和cookies
15.1 用户确认在得知DYCard进行张贴由用户和他创作的影像系统存储。用户不得声称但是的没有最小保留期。DYCard需要尽一切努力来归档有关在安全环境中的用户信息。DYCard允许通过计算机处理，由用户提供的信息，注册和使用。
15.2 用户明确承诺提供关于他DYCard真诚和真实信息。这个信息，订单下传播，确实是必要的处理，发送和跟踪订单。
15.3 DYCard或其合作伙伴之一，将能讲的人谁提供的联系信息，邮件或电子邮件。第三个合作伙伴勘探长途将只有用户协议来发送。用户可以在任何时候选择接收这些优惠了。它会通过邮件通知用户DYCard以书面形式向客户服务。
15.4 DYCard可能使用cookies来存储信息咨询该应用程序，以避免手动输入的每个新页面中识别用户。此外，这些cookie是必要的由DYCard由用户订阅服务提供。用户总是通过修改自己的互联网浏览器的选项阻止使用cookies的选项。
15.5 用户数量下1092856.获悉，提供给DYCard个人信息的处理已经宣布CNIL2005年5月9日，依法号78¬171978年1月6日上提供的数据的任何人都有权访问，修改，更正和删除所有数据的权利。锻炼的一个或多个这些权利，应该是发送一个请求与他的身份证复印件
- email  : dycard.client.srv@gmail.com
- 邮寄地址 : 3 rue des blés d’or, 78180 Montigny-le-Bretonneux
从用户通过DYCard收集的个人信息包括姓名，邮寄地址和/或电子邮件，照片或使用本服务的。
16 - 关于用户的其他信息：
16.1此外，某些非个人信息可能被收集或任何用户（火狐，IE浏览器等）的成员的浏览器版本，操作系统的类型（Windows，MAC OS等）计算机的IP地址使用。
16.2 一旦用户安装，下载，连接或使用移动应用，智能手机，移动网站，通过第三平台，如Facebook或任何其他社交网络（“我们的虚拟服务”），用户授权DYCard访问和/或通过收集这些第三方平台收集某些信息，从他的个人资料和/或帐户在第三个平台或cookies和其他技术放在他们的浏览器，硬盘驱动器或应用程序按照用户和第三平台之间发生的合同条款和保密性和安全设置。用户授权DYCard与所述按照合同条款，并在用户和第三平台之间进行您的隐私和安全设置第三个平台来共享这些信息。
用户授权DYCard到可能分享有关（如行为和流量数据）通过使用，安装，连接到虚拟服务的用户收集了一些信息，与子¬承包商，合作伙伴，服务提供商，和DYCards位于或关闭DYCard欧洲联盟，如通过DYCard委托给他们的任务，执行服务的正常执行的一部分，优化性能DYCard和/或分析的目的（允许DYCard提高用户的服务和经验，来分析观众），和或有针对性的广告，可能需要采集，保存，再现，使用或披露关于用户的某些信息。通信之前，用户数据将被匿名，使得它们不能被识别。
17 -发送到网站及评论
所有的反应，建议，提案或其他反馈（统称为“意见”），与操作或应用程序连接的内容发送到DYCard将由发射器提供，并由DYCard接收。所有意见，建议等信息将成为DYCard的独有财产。通过任何此类信息提交给DYCard，发行人同意在信息，包括所有版权和其他知识产权转让和提供，是免费的，所有的权利，所有权和利益。您同意DYCard可以自由在非限制性的方式使用这些信息。
18 – 其他网站链接
应用程序可以呈现，或第三方可能包括来自应用程序，链接到其他网站。（网站或第三方，社交网络等的移动应用程序）DYCard无法控制这些网站的内容。这些网站的所有访问是用户自己承担风险的责任。DYCard可以不承担间接损失或损害，或与该用户取得了这些网站的使用承担责任，不能承担他们的内容，广告，产品，服务，功能或任何责任任何其他元素或从他本人不会被前面提到的，有效的明显违法的，通过依照法律和监管规定的通知这些第三方网站。
19 -  软件保护
跨应用程序的内容是由知识产权和工业产权的权利的法律的保护。该品牌“DYCard”是一个注册商标，保护，因此不能受第三方使用不DYCard无关。用户可以打印或下载站点的不同部分的图像或图像区域只为自己使用和非商业目的。禁止未经DYCard的明确同意复制，再分发，转播或任何下载的图像公布任何其他形式，和罪犯可被检控。您同意不更改或删除包含在应用程序的下载图像的品牌。
20 -  法律责任限制
20.1 该合同受法国法律保护。
20.2 在有争议的情况下，DYCard承诺将找到一个友好的解决办法，尽最大的努力。如果您是DYCard的用户，请选择合法邮寄地址邮寄您的卡片。
21 – 其他
所有声明可发送至
- email : dycard.client.srv@gmail.com
- 邮寄地址 : 3 rue des blés d\’or, 78180 Montigny-le-Bretonneux

本条款内容禁止转载或用于其他私人利益。
使用条款 更新于 25/01/2017


    </string>

</resources>